原來連毅進文憑個英文名都係用普通話拼音

毅進文憑（dipolma Yi Jin )
有理由懷疑個dipolma 都唔撚係比香港人讀
唔怪得知 d毅進狗打香港人打得咁狠 原來都唔撚係香港人

明明以前係叫Project Yi Jin
小小分享...我以前都讀過毅進
發現讀紀律部隊既人最冇紀律
自己本身讀書唔掂
都好驚入到毅進仔多數同學都係死mk
我中學都成日俾人洽
入得毅進除左讀唔到書又想升學
就係唔撚讀書又冇咩特別興趣想發展
遇到d mk點算
好彩我果班d人個個都幾nice
有d仲係退休人士搵d野黎讀下
但係讀紀律部隊果d學生
個樣都特別mk,行過走廊講野都大大聲
轉堂轉課室如果上一手係紀律部隊班上堂
間房多數都係亂撚哂,仲要好多種氣味
止汗劑,食物,飲品,痴撚線我果班d人從來唔會上堂食野
食都係小小地,唔會搞到間房有味,
佢地肯定開餐咁撚樣
有陣時如果隔離房係紀律部隊班,會成日聽到d人係打牆
砰砰聲,有一次砰得太勁
個miss話唔好理佢地啦
我果班有個大隻佬同miss講
miss你等等,然後起身一拳車落幅牆度
大力過對面好多,驚撚死對面
之後成堂都靜哂
而家d死黑警成日俾人叫毅進仔
毅進計劃同讀過毅進既人真係多撚謝佢地

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

班偽進狗
讀唔成書咪做暴徒囉

[img]<div class="tenor-gif-embed" data-postid="10396170" data-share-method="host" data-width="100%" data-aspect-ratio="2.388059701492537"><a href=" Stiller Diet Coke GIF</a> from <a href=" GIFs</a></div><script type="text/javascript" async src="